{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 변산쉴만한물가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 ペンションではペット連れは禁止されています。 訪問者の入室も禁止されています。 退室時には客室を整理整頓して分別をしなければなりません。 退室時にはオフィスに鍵を返却し、客室内に破損品がある場合は購入品の価格で支払う必要があります。 連泊中の掃除や寝具の交換を要請するには、午後3時前にペンション管理人に要請しなければなりません。 予約した人数より人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、払い戻しもできません。 ペットが入室可能なペンションでない場合は、ペット同伴が拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ご予約のお部屋では、個別バーベキュー、IPTV、WiFiをご利用いただけます。 プールは蒸し暑い夏を涼しく避けるために運営され、駐車可能な空間もペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションではペット連れは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "訪問者を招いて客室に入ることはできますか？",
            "answer": "訪問者の入室も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのような準備が必要ですか？",
            "answer": "退室時には客室を整理整頓して分別をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "破損品がある場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "退室時にはオフィスに鍵を返却し、客室内に破損品がある場合は購入品の価格で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "掃除や寝具の交換を要請する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "連泊中の掃除や寝具の交換を要請するには、午後3時前にペンション管理人に要請しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数より人数が追加される場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットが入室できるペンションですか？",
            "answer": "ペットが入室可能なペンションでない場合は、ペット同伴が拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用において、紛失や損害についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒いだり飲酒したりすることはできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複する場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って表示される場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用可能ですか？",
            "answer": "ご予約のお部屋では、個別バーベキュー、IPTV、WiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "プールは蒸し暑い夏を涼しく避けるために運営され、駐車可能な空間もペンション内にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 864
    }
}